無委任證即係冒警，咁即普通人私自使用武力

作為良好公民，
見義勇為嘅我哋，
必須要對冒警嘅人施以適當武力制服，
保護身邊嘅人